(緊急呼籲) 星期一夜晚文宣組一定要全面進場

最少要落區派傳單 求下大家幫手

向街坊解釋係福建佬搞事

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，阻長警暴

美帝一小步，香港一大步

淺黃/ 左膠會屌黑衫圍呀伯& 打佢
要文宣呀！！善意解釋！！！

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

希望大家瘋狂宣傳黑警執法不公呢樣野！！！
唔好畀手足既血白流！

唔好意思，借位宣傳
929 全球大遊行 929 Global March

推

保家衛國 擊退福建黑勢力

推呀

呢條片解釋晒點解要私了
打本地記者外國記者
連今晚TVB都報左福建佬打本台記者

有冇考慮買d portable monitor，係連儂牆做播片?
當然一定要有幾個人一齊做，保護住